集思廣益，除左行街食飯睇戲仲有咩做？

如題
次次都諗真係好癲

同老母定自已一個？

有伴 老母又好朋友又好

爆房

俾你快過我